{"snippet": "Ferenczy K\u00e1roly : V\u00e1l\u00e1s, 1892 (Mgt.) | Les peintres que j'aime ...", "mime": "image/jpeg", "image": {"byteSize": 17136, "width": 236, "height": 326}, "link": "https://s-media-cache-ak0.pinimg.com/236x/04/4a/e3/044ae370957e3bc185f1c2c2124b5ec7.jpg", "title": "Ferenczy K\u00e1roly : V\u00e1l\u00e1s, 1892 (Mgt.) | Les peintres que j'aime ..."}